Samsung 個芒都幾嚴重下喎

我係唔係又開錯左film mode?

烙印戰士又再戰江湖

點解好似有個影。。

Sample機係咁 正常現象

因為長期開最高光度+維持一個畫面 正常使用唔會咁

Apple 個d demo 機都係開到最光
如果轉amoled 咪大鑊

其實張mon貼有咩意義

爆嘅時候，啲玻璃唔會彈得咁勁

S6, S7 啲個系列個mon 多數會有啲個問題

你地識條柒咩，呢啲係三粒星既selling point 黎